啊妹放榜拎23分 但同老母嘈唔讀書

我妹話23分 有撚用咩 做文職得萬幾蚊 但做雞同ptgf就唔同 拖下手2千 屌個閪2萬 還掂香港d女都係雞黎架啦
點勸佢好

講咁多 有無圖

咁似細佬去做地盤個個既

同佢講入大學做X大女神可以嗌高d價

高學歷雞叫價高d

啱 pm me 十萬包月